[又死3隻]地盤升降機急墜 3名工人慘死

涉事地盤升降機從高處墜下後嚴重變形。

內地升降機事故頻生，河南信陽市息縣一幢在建樓盤的地盤升降機（籠𨋢），今日上午9時許突然從高處急墜而下，導致升降機內三名工人死亡。息縣安全生產監督管理局工作人員表示，目前部分事故責任人已被扣查，事故原因正在調查。

事發樓盤位於息縣人民醫院附近，共有14層。現場一名男子表示，三名死者均為男性，息縣本地人；其中一人是他的叔叔，年約40歲，另外兩名死者50多歲。據其提供的照片顯示，事發現場拉有警戒線，一部地盤升降機疑從高處墜下後，嚴重變形。

諗起長江七號周星馳係赽盤跌落街個幕

大陸 正皮 不了

收完肥聰封利是 好彩曉翻生

本身想講隻你老母
睇完第一句
我決定收番

香港果D都係咁

恭喜